立法會議員聲稱香港水炮車比韓國更強，衝擊力巨大

仲公然話保安科會出指引將水炮車對準陳志全

超恐怖

你大我呀？

推